有無人可以起呢個黑警底

咁出名你都唔識

出曬命啦

叫愛護動物拹會 或者搵到佢

我無野講

留名
我都想知

我唔識wow

起左啦
好似叫唯唯

Shitty HRM 牙wave 都唔識
警隊之光啊

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

Chok 過梁烈唯